［認真post］今場史摩寧的確係雞姦美斯So狗仔

身都轉唔到，雞姦

利申：愛華頓球迷，唔好屈我朗迷/皇

仲有費特執晒啲第二點，功不可沒
無費特執second，曼聯一定俾巴塞搓到粒骰都似

所以曼迷唔好再屌費特喇，唔係識入波助攻就係好球員

Pish

翻魯營教訓翻佢轉頭
疤狗今日美斯成場行行企企 條中場線廢撚到咁都仲有61控球同贏到波
真係不可思議

新球盲探測器

去到魯營就另一回事

舒服特

下場美斯想爆眼定爆咀

點解球證唔俾大佬寧著工頭鞋落場

so9早就老到妹下妹下啦
美斯就真係俾史摩寧一拳ko啦

美斯散步散左成場，除左罰球，一腳射門都冇

美師世界第一

利申，朗迷

烏母迪迪點解無得出？

撞色

留力聯賽